［集思廣益］有沒人女朋友好易嬲

基本上每個月都有啲事搞到無嘢講

可以點做

帽事嘅

冇女朋友

我自己就係囉
有時屎忽痕無野搵野黎講嫁